_N_E=(window.webpackJsonp_N_E=window.webpackJsonp_N_E||[]).push([[17],{"6alR":function(e,a,i){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/tr/about",function(){return i("N3J0")}])},N3J0:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var n=i("q1tI"),r=i.n(n),l=i("Sc5l"),t=i("Weur"),d=i("qWyU"),k=i("pboS"),o=i("eJLp"),m=i("iRFk"),u=i.n(m),s=i("+oBk"),c=r.a.createElement;a.default=function(){return c(s.a,{title:"Hakk\u0131mda"},c(l.a,null,c(t.a,{alignItems:"center",my:6},c(d.a,{flexGrow:1},"Hakk\u0131mda"),c(k.a,{target:"_blank",href:"https://linkedin.com/in/peacecwz",_hover:{textDecoration:"none"}},c(o.a,{rightIcon:"external-link"},"CV"))),c(u.a,{source:"\n  \ud83d\udc4b Merhaba, Ben Bar\u0131\u015f. Trendyol'da milyonlarca m\xfc\u015fterimiz i\xe7in \xf6l\xe7eklenebilir uygulamalar geli\u015ftiriyorum. Y\u0131ld\u0131z Teknik ve Anadolu \xdcniversitesi \xf6\u011frencisiyim.  \ud83e\udd18\n\n  <br />\n\n  Bir\xe7ok stack \xfczerinde \xe7al\u0131\u015fan birisi olarak s\u0131k kulland\u0131\u011f\u0131m stackler: .NET/.NET Core (C#), Spring Boot (Java), NodeJS (Typescript) ve Go. Ayn\u0131 zamanda Frontend taraf\u0131nda Angular, React ve Nextjs. Tabi sadece Web stackleri de\u011fil, Mobil d\xfcnyadaki stacklerde de deneyimlerim mevcuttur. React Native, Xamarin ve Android \xfczerinde de projeler geli\u015ftirdim.\n\n  <br />\n\n  Scode ismiyle T\xfcrkiye pazar\u0131nda kodlama \xf6\u011freten bir mobil platform olmay\u0131 hedefleyen startup kurduk. Yakla\u015f\u0131k 2,5 sene kadar \xe7ok g\xfczel ba\u015far\u0131lar ve deneyimler kazand\u0131k. 3 ki\u015filik ekip ile 400k+ indirmeye sahip bir mobil platform in\u015faa ettik. Google Play taraf\u0131ndan Yenilik\xe7ilik kategorisinde 2017'in en iyi uygulamas\u0131 olarak se\xe7ildik. Bir\xe7ok startup yar\u0131\u015fmalar\u0131nda dereceler kazand\u0131k. San Francisco ve Munich gibi startup d\xfcnyas\u0131n\u0131n kalbinde sunumlar ve faaliyetler g\xf6sterdik\n\n  <br />\n  \n  Medium \xfczerinde teknik yaz\u0131lar yaz\u0131yorum, Github \xfczerinde Open Source d\xfcnyas\u0131na katk\u0131larda bulunmaktay\u0131m. Yak\u0131n zamanda Youtube \xfczerinde yay\u0131n yapmaya ba\u015flad\u0131m. Topluluklar i\xe7in i\xe7erik \xfcreten ve \xf6\u011frendiklerimizi \xf6\u011fretmeyi hedeflemekteyim.\n",renderers:{link:k.a},escapeHtml:!1})))}}},[["6alR",1,2,4,0,3,5,6]]]);